西環大波madam Katy Pang於IG控訴被警曱同事性騷擾

In case你唔知邊個係katy pang:

咁大波應該都係白警

狗咬狗

警隊文化係咁嫁啦

佢件衫就白

大媽樣
成個車胎出晒嚟
死肥婆扮大波

吓，狗乸屌狗公鹹濕？
定想搵定路轉行？
可以考慮做G或者拍AV
不過應該會窮

射精咗

真係佢?咁夠膽?

警甴內訌

笑死 隻大波狗乸不知幾想俾人輪做慰安婦啦

罵警隊？曱甴黎

Dog bite dog bone

關我撚事咩屌你老母
見退場風向消失就推隻母犬出黎

原來幫港出聲講既暴徒內訌就係呢單！

成班推乜撚係好大波我會屌
但可唔可以用不推文

無理由，林鄭話正義企係佢地個邊架。 正義之師點會咁

勞資糾紛

幫手撥火先

黑警文化係咁ga啦 鬼叫你係母狗咩⋯入得去做就預左啦

兩大塑球

抵啦

佢係警局咪好易俾人女女女

拉啦 垃圾post

咪又係雞

下 包容下啦男同事番工咁辛苦

歡迎madam爆料

你只要做返個人，一定成堆fan屎

比個參考你：
身材好，白警，反抗性暴力

小朋友都識揀啦

如果真係差婆爆出黎,
佢地對住同事都性騷擾，對示威者會點?
之前有班友扮傻話唔信呀嘛

佢都有今日
不過佢早幾日先屌完義士扮可僯

大波樺大d定佢大d

講緊d精？

警隊文化係咁架啦, 你女人仔嘈咩即

D同事返工咁辛苦想x佢都好正常

呢個要推

暴徒 內訌

呢d咪警隊文化囉

隻母狗俾d黑警傳緊咩? 做雞?

支持辭職，歡迎女MADAM棄暗投明，最好再爆料

又要做黑警，又要攞貞節牌坊

好撚想屌 屌到佢變藍屍都願

著成咁駁乜？

抵撚死

煲大佢！！！！！

抵啦 根本班垃圾無個好人

無撚錯 拉

黑警天使

祝madam早日被警察同事強姦

唔老屈乳膠咁得意

做得狗乸預咗啦
因為講佢嗰班係藍衫吖嘛
係白衫佢自動剝衫m 字腳啦臭雞

好笑，你D同事強姦都做得出，性騷擾下你有幾閒，你同佢地同流合污得就預左，遲下老強埋你都只係你抵死。

做得警預左架啦

抵啦
做完白衫天使依家扮上菜
依家係咪白衫屌得毅進仔波邊都冇得揸先

中出即飛 再放佢係屯公俾d廢老玩

佢地內部傳 條狗女幫大sir含撚 有得升 所以背後比人話 好似係

不如搵佢篤灰

「其實我哋警察呢兩個月咁辛苦，OT咁多個鐘，有時見到好似呢啲咁嘅女仔，想屌閪都好正常。」

包容下啦阿sir咁辛苦 做得過份咗都好正常姐

佢都係黑警啦，屌人甲由

狗隊文化都唔識，入去比高級狗train多半年先啦

依個時候應該show 我哋對比冇文化警甴有咩唔同，唔需要加把口笑

學人講法律
乜仲有嫁咩

又要做雞又要攞貞節牌坊

黑警就係咁撚仆街，講真佢地把口臭撚過屎。

On9 打得咁撚密，信先on9

平時啲狗性騷擾手足就唔出聲扮唔知
黑警性格果然就係自私，關自己事即刻連寫多段字兼搬條例出嚟

藍屍唔知今次點睇

原來係手足黎

乳交可以

咁多野講咪放番人上老豆揾仔lor

又唔夠膽 抵你比你同事日屌夜屌 唔屌你屌邊個

召喚 香港各界婦女聯合協進會

擺明比總警司食, 時沙仔死開

警察內控，係咪因為個個有得上，
有人無得上😂😂😂

幾時比白衫狗屌

物以類聚 你expect黑警有幾撚好質素呀
性飢渴上黎咪搞埋你囉madam, 都是臭雞，不要嘗試拿精節牌坊

頂唔順就出嚟篤灰報仇囉！
俾班唔尊重女性嘅淫蟲得到報應

歡迎madam上嚟篤灰！
你哋好撚多連登ac架啦，唔洗人教點上連登啦

有無狗share下知唔知幾錢q

有無人將佢做文宣貼街

係囉 我都唔明 屌都屌過啦
點解介意性騷擾

你啲同事強姦非禮當食生菜啦 你唔好扮唔知呀

咁撚大對波唔用嚟夾腸上位仲有乜撚用？

咁撚大個肚腩

一向講到明你地堆同事係曱甴

暴徒內鬨

用乳環釘住佢 再上狗帶遊街 俾狗屌

姣撚到咁，好難唔信喎

雞虫一定FEEL到D野

俾佢夾一次腸我願意歸順中国 從此愛国

keyword

係公司性交,口交,食精
大埋肚

推到警察回應

女人威力真係大

黑社會肉便器

藍絲性天使

著成咁駁乜？
你係黑警嘅肉便器咋

狗咬狗骨

fb條片想點，又伸脷又掃自己波皮。
我一把年紀都俾佢搞到硬咗

連登仔同黑警同一陣線

好多黑警都係無腦MK
點會當你女人係人
「唔好同我講係警隊文化」
事實黑警一向都係成班色魔
之前都有新聞啦
只係求山一角

只係冰山一角

請去監狗會投訴 行之有效

市民/街外人一早唔信你啲同事啦
係你咁on9繼續對佢地有希望啫
有牌黑社會個名你估流架

黑警醜聞wor，點解唔幫佢傳開去

其實個底想講，你地想屌就報名，一個一個黎，全套包內射，3P/SM/邊到都得，唔撚好爭係坐係到send msg，係就約炮

警隊文化嚟，適應下啦你隻臭雞。

花生

介意未唔好做囉 淨係識叫人唔好出街 做狗都係on99

而家先知自己班警曱係咁賤格?

抵死

可能係Send俾前男友嘅情趣片
點知俾前男友出賣

佢放得係佢ig
佢就係想樓主呢啲人幫佢宣傳放上連登
咪撚理呢啲野

只許大sir中出
不許散仔意淫

條女係咩rank?
散仔level ?

又出呢招引厹follow...

警察天使

拉

唔好同我講呢D垃圾是非八掛POST可以推上熱門呀兒登仔

又出黎引人講佢？

佢同事又未必錯喎
黑警成日呃OT, 緊係要警曱乸幫手出下火啦

件事好得意
香港警隊一向都係藏污納垢
收埋成班無腦無品嘅賤人做政府打手
呢班賤人本身如果唔當差
就會行古惑
更多係當完差退休就幫黑底公司打工
做乜鬼保安顧問收錢
黑到仆街
個差婆唔係今日先知香港警甴係咩料下嘛？

歡迎mandam，講出真相，棄暗投明。
連登仔大把你fans

IG控訴有咩用? 佢地例牌只係電光火石 人之常情
告佢地丫

同得班低學歷文化知識既人做同事就預咗嫁啦

要呃人，先要呃自己人呀

嘩屌 有無seed 想質個頭落去

支持篤灰 還Madam一個清白

可能引白衫狗公時send俾人 但人地公開左 狗隊天使

都話左 佢地慾望已經唔止係示威者香港市民身身上， 佢地而家目標係玩埋自己友呀， 防暴 比催淚彈射， 每次都係捉啲 便衣嚟玩 真係唔小心， 佢哋一向有自己 辨認方法根本就係專登，依家仲係女警添 對於一個男性呢個係會有征服感㗎， 佢地控制， 虐待 慾望 越嚟越大 根本就係唔飽

呢類慾望會喺啲軍人呀紀律部隊呀 都會正常 出現， 美軍都會有㗎， 但人哋有 軍事法庭搞返掂單野令到佢哋唔會放肆， 香港係一班失控嘅軍人， 女警更加冇得 反抗 全部資料喺曬佢哋手， 高層寧願別聲都唔會幫你呀， 唔好奢求黃絲藍絲 為佢發聲， 黃絲一向真憎警察， 藍絲同警察一樣會當佢係25女， 根本只有繼續做同侵犯冇第二條路揀， 仲慘過示威者呀

拎撚哂d 姣片做文宣，

警曱天使

（墜）

似係CID

支持篤灰

之前好快俾狗隊清晒

件差婆仲話香港市民係曱甴
證明本身都係賤人嚟啦
本質咪同佢班淫警伙記一樣咁卑劣

唔憤氣咪去警察投訴科囉
行之有效架

自己根本好enjoy 比人睇

唔撚玩得就咪當察啦，我上執海底撈大把正過你啦，八婆

警畜模擬對答

連登仔即將成功 止警暴 制警亂

對同事都夠膽性騷擾
仲好意思撐冇警察殺人強姦
都幾好笑

叫佢收皮啦

暴徒內訌了

警狗文化係咁
唔好以為團結，埋堆、背刺去icac求升

所以要打咁大篇文表示自己唔介意呀
其實你好介意嗎

真係有天使

連同事都咁狼

枕營業？

笑死

3萬狗隻（用鳩）撐起香港！

你第一日知咩madam
抵你有今日啦
入咁狗隊預咗會比人性騷擾
驚？驚咪唔好返工囉

笑死 狗乸學人講人權

唔係藍天事咩

香港警賊係咁㗎啦

想出名就想啦 扮乜鳩上等貨
臭雞

強姦都等閒事 做得狗婆預左做公廁啦

被捕義士被警甴性騷擾時，你沒有作聲，因為你認為他們活該；
平民被警甴性騷擾時，你沒有作聲，因為你認為他們總有落得此下場得理由；
你被警甴性騷擾時，沒有人作聲，因為已經沒有人能控制警甴。

wfc

呢啲對家分化要大大力推

警甴天使

madam咪撚分化，阿sir睇得起你係你既福氣

抵丫，又要做又要拎貞節牌坊

Wfc 關我撚事咩

西環張相全港都睇到啦 關佢d popo同事咩事

做法唔理想，可改善

咪撚推依啲post 上去啦懞撚

口交吞精

淫底講經咩

警高層叫你入房就入房 扮咩高尚

另外扔條例出來做咩？ 警犬跟例做野既咩？

Push 班藍屍仲話警隊好團結

大波咩dam賤過雞
但性騷擾佢啲狗賤過隻賤雞個閪

你咁on9應該都係智障
警察前線好多黃架

警權過大就係咁，唔好怨其他人，宜家有怨無路訴都係你地警隊一手造成

得罪講句，未俾警狗姦咪算係咁

使唔使獨立調查

第一日返工？
你身邊啲同事毅進仔你expect d 咩

一定係

拎去比屯公D廢老中出當肉便器算啦

我就唔撚要喇

狗公改不了是狗公

唔知隻女警犬嘔心d定呢度d仇女撚嘔心d 拉

唔通有第二張相我哋未睇到

Lm

狗隊文化不嬲都係咁啦
你第一日先知咩
個撚個見你咁大波梗係想屌你啦

狗天使

毅進妹辭職做得啲咩可以搵返舊時份糧

做得差婆就預左啦

人地都有講是非既自由

你都知係警隊文化呢

西環邊張相 想睇

兒登一向係咁，有咩問題

Agree push

佢做咩要番工著件白色緊身衫先
唔好又話blame the victim
你番梗份低賤仆街工咖

臭雞
想係狗隊搵到公義？

人工咁高又點捨得辭職
重以為自己大明星

黑警都夠膽屌, 再嘈姦埋你呀

投訴警察科投訴嘛～～～

唔滿意？向監警會投訴囉

死八婆而家先知黑警係咁？

鬧大個狗隊分化，有乜問題
用下腦啦

冇比人強姦/輪姦咪算好

有咩可以向監警會投訴

團乜鬼結
不嬲都係山頭主義
你唔妥我Team人
我唔妥你Team人
性別歧視、年齡歧視更加係常態

屌
含撚咋
都已經咁撚多聲氣
都未叫你擘開個閪
抽插中出啦 嘈乜撚嘢啫
唔撚妥咪劈炮囉
又要做雞
又要拎貞節牌坊
都戇撚鳩
出得嚟行就預咗㗎啦屌

狗咬狗姐

支持警方強烈執法

madam好胸狠

係,fc ed

最尾果張講到警隊文化係咁
究竟警隊文化差到點先要咁適應
連隻雞都適應唔到
咁入面仲點會有所謂既白警

警曱內訌

假架on9

好 咬撚死班狗去

再咬死埋自己

同入左黑社會一樣

唔好用madam好嘛

唔中意咪辭職囉

乜鳩大波madam?佢只係一隻狗乸
冇討論價值,拉

腦生係條屌到？

屌你做得狗乸預左畀狗屌喇 支持黑警繼續性騷擾！

又唔敢講自己比伙記起底？

大波madam專訪: 被親戚朋友起底

狗仔會唔會癲到拎碌鳩去發佢

藍屍狗天使。

同班狗講良知

藍絲睇到呢單嘢又準備hang機

割蓆啦

佢咁講野，會唔會係狗竇入面俾Ｄ同事就地正法架～

好有道理
佢地慢慢內部會有欺凌 性騷擾出現

性騷擾係警隊文化

強姦犯殺人犯集中地

Pishhhhhhhh

強國送大禮
中國肺炎襲港

有無人搞聯署請美國限制Pension 投資強國資產？

五大訴求 缺一不可
解散警隊 刻不容緩
荷包在我手 藍店抖一抖
良心買幾轉 黃色經濟圈

政府正用盡一切手段迫企業歸邊，為示威者樹敵，為求社會各界與抗爭人士割蓆

黑警透過非法濫捕，圖阻嚇港人和平表達訴求，損害港人自由，有違基本法

比你捉到便衣狗係為咗養成捉鬼文化

唔好唔記得831幫警甴殘殺手足兇手

齊心祝福

對波白雪雪
真係想摵下粒lin

屌你老母

係佢自己喺facebook拍條咁嘅片
搞到啲人留意曬佢
又想博出位 又想唔畀人性騷擾
真係又要馬兒好又要馬兒不吃草

仲有如果佢真係覺得自己畀人性騷擾
咁咪報警囉
警察叔叔一定會幫你伸張正義架
你之前唔係話警察好好人㗎咩
所以快啲打999報警啦
madam你唔係唔識呀

把聲好難聽 唔知白衫狗屌佢果時有無塞住佢把口

個波就白

唔通香港一半人係壞人

其實莫講話一個警察
即使一個普通人都唔應該拍呢啲片

咪又係幫甴大大含到雪雪聲

已FC 隻臭雞係黑警 白你老母

摵下就爆架啦
爆撚到你成面silicon

阿妹,執執個樣,收下個肚啦,日日海底撈...........

狗屋天使
扮咩呀不知幾想俾人屌

咁佢老公係咩人

天使泥 fced

究竟係雞定狗，成陣大媽味

狗咬狗唔想知

有人嘅地方就會有性騷擾

証明警甴真係垃圾黎

接受得港人講地呢啲共媒訪問
都知乜料啦
仲扮政治中立嘅死黑警

抵啦 比人姦埋就岩

做得雞預咗啦
怪得邊個呀madam

核彈

呢次我信班黑警。條女應該做齊傳言所做嘅嘢，睇埋嗰段自揸伸脷片我確信百份百真有其事。

不推文阿屌你地班仆街仔

條片姣撚到 伸晒脷 搞到成個智障咁

中學已經淫底

佢唔係做開狗天使咩？咪又係比大sir做性玩具，之後就收兵，而家出咗名就扮清高。近狗者黑呀，乜原來佢都知警察好多「害群之馬」？但唔好意思，係你地一手一腳搞成而家咁，呢啲咪叫自食其果，惡有惡報囉，我勸你都係乖乖做返警隊雞，最多比個警花你做，得閒比人輪下，解決速龍性需要

報警啦

黑警柒事點解唔可以推

拎呢個題材寫甜故拍AV

佢果時咁既閪樣 點姣人啊大佬

大波警 請勿衝擊警方防線 否則將你輪姦

抵死啦

madam你老母呀

個肥腩

隻臭雞明明好enjoy上位
依家扮咩
又要做雞，又要貞節牌坊

點解唔揾行之有效嘅監警會投訴

原來真係有天使

屌 正臭雞

狗公係咁嫁啦
佢地早排郁啲都拎支炮出嚟
對住你冇拎炮算係咁

咪玩啦，整容前嚇到鳩縮

預咗啦 俾你啲愛滋同事執翻幾劑先啦

同狗講法律

留名啲藍衫仔扮黑衣人強姦隻大波雞屈手足

對同袍都咁 對被補女手足不敢想像

性交、口交、吞精、搞大個肚

警犬quote ordinance
人唔笑狗都吠

內訌

想篤灰呀 ？

拍埋啲咁嘅片大家知咩事啦

_

D狗老強條臭西都仲得啊
條臭西依家先識驚？

黑警又強姦又輪姦咁，講幾句咪算少囉

支持黑警狗咬狗骨

佢係咪講緊果個甜故

警隊文化係咁，咪分化啦

好大

警妓

天生淫底 唔關個樣事

狗咬狗用藍絲邏輯嚟諗 好人好者點會俾人性騷擾

啱 明明可以借呢件煲大狗隊仆街文化同行為 愈來愈少人信佢哋

警隊文化

又喺到尋釁滋事

係咁架啦

唔好做狗啦 去死啦

每次都係捉啲 便衣嚟玩 真係唔小心 精景
仲有搣手足fake文宣條柒頭皮日日比人笑到面黃
近排靜左
得閒無野做咪上老豆搵仔睇下隔離team邊隻學仔條女正囉
然後圍埋講：「下, 果班柒頭都溝到女?」
意淫下匿係mon後面打飛機咁
連起底都慳返
唔好話無呀以前讀書個個都係咁J女同學女同事架啦

原來有video好大ball ball

忠誠勇毅 當你係雞

喂 佢咁衰
大波madam快d篤佢出黎啦
大家幫你一齊公審下佢

臭雞

白衫狗對低級狗講

「警隊文化係咁，第一日當差？」

原來西環張相係popo傳出嚟

BTW文宣煲大佢

咪啫係黑社會文化，合法既黑社會

呢條撚樣八婆自己都唔尊重女性啦
之前有女手足投訴比男警搜身非禮果陣佢就係隔離望住
而家係到學人講性騷擾性別歧視
呢啲咁嘅臭雞拎去做狗隊慰安婦都唔撚抵可憐啦

唔知女有咩方法升職快過男呢

喜聞樂見狗咬狗

比白衫屌西果時咪又係心甘命抵

be my blue angel

警署強姦案又唔你出聲聲討
收皮啦
得你係女人，人地唔係女人

Push

唔係話blame the victim
不過你明知狗隊入面班垃圾狗公，賤到叫完雞唔比錢捉返人轉頭，仲有成班強奸犯
跟手自己著到成隻雞咁

係ig打俾邊個睇？
我唔覺個八婆會俾佢啲同事加佢ig

咁一係就打出黎搏自己身邊人圍爐
再自我感覺良好
一係就根本冇佢講到咁誇張
如果真係咁 佢又覺得自己俾人抹黑
點解唔敢直接用行動證明？
咪因為佢班伙記冇做錯到！
出賣肉體搏上位

咁究竟有片未？我想睇性交、口交、吞精喔

唔好撚做囉，又要呢份人工，明知係要同啲三教九流既人一齊做野架啦，又要馬兒好又要馬兒不吃草，臭雞

日日比大蛇扣你50分

咪撚理佢啦
條八婆又搏出位

班黑警街外殺得性起, 局內都放肆起來, 大波阿嬸都照殺

而家佢走黎屌班曱甴害群之馬

睇嚟成班黑狗已經醞釀緊想一湧而上輪姦佢

自己同班狗做同事，唔係想佢地當你係人咁尊重你下嘛？
強姦到敢啦，佢地口頭性騷擾真係wfc
會唔會太將自己當人看呀？你都係狗炸當初攞住掍周圍咬人，又唔見你咁睇重法律ge

警甴文化

咪撚on9啦你
呢條黑警都要死全家呀屌

笑撚左

真係好笑，既然你認同得你嘅一班所謂伙計可以泯滅人性咁去欺壓普通市民，你又點可能寄望佢地會識得尊重你？根本就係成班垃圾，俾垃圾欺壓直情就係垃圾中嘅垃圾。既然咁唔滿意我絕對歡迎你棄暗投明，我一定會支持普世價值同企係你個邊。

搵監警會試試先？

咩樣有無相？

Madam 係分化撚
香港警察係最專業正義嘅
拉！

D奶假架

睇到佢post條法例出黎真係得啖笑

做得黑警天使預咗咖啦

超短髮爆牙男TB樣

快d同西區差館警司含撚啦
咁咪冇散仔蝦你囉

應該有7成都壞

林奠都話你同事咁大壓力啦 係咪撩下你都唔得呀

應該係同事講出口 都幾厚顏無恥下

潛規則

及早棄暗投明

黑社會文化係咁

好撚反智
連同事都咁騷擾法

仲話唔會性侵示威者，只係一兩個問題？唔好自欺欺人啦，仲話警隊文化，岩呀，警隊就係咁敗壞，連同事都唔放過既仆街

個腩飛晒出黎
班撚樣前世未見過大波?

唔怪速龍小隊都要退場

同事都照搞

喂，咁多位望post警甴
我呢鋪就撐你地啦，條臭閪show對波出黎又姣撚哂咁玩住個嘴拍片，跟住比人講兩句佢嘅性話題就嬲嬲豬，咪on9啦，又要做雞又要拎貞節牌坊，話時話可能條臭閪成日幫你地啲啊頭/白衫喺狗屋乳交tim呀，你地沙sir都唔係未試過啦，你地就出面打餐死，你地啊頭就喺狗屋同你地啲淫娃狗扑嘢，你地諗下都知啦，咁樣拍埋啲淫片都冇事，證明上頭好保佢，冇打過友誼波我真係唔信啦，佢就遲早升職，佢嘅「工作能力」咁高，你地就出面慢慢玩tg啦

入面大把粗人
佢地滿腦子都係飲飲食食同講咸濕野

唔鐘意咪唔好做囉係咁架啦

be fair咁講 食得鹹魚抵得渴 呢行係咁架啦

有既定程序處理辦公室性騷擾問題

以現今黑警所作所為, 真係唔覺得出奇喎...
(唔知真定假架...觀感啫 ... )

兩邊不是人下場最慘,佢最好都係翻去狗隊度繼續被人笑

搞到自己先覺得佢地有問題？

警妓就警妓啦 ma乜撚嘢dam
仲走去關心依條臭雞睇佢ig做乜撚嘢

警犬隊可能咁啱缺一個公用軍妓呢
咪將就下填咗個位佢囉

講是非做八婆 香港地係咁㗎啦 狗隊又如何❓

乜有問題咩

會唔會其實係扮野

Link?

癡線tb黎講算樣衰

關我撚事

仲有無4點記者會, 有無記者問下 err sir 發生咩事 ~~

曱甴天使

自己出得嚟做狗乸都預咗㗎啦

我係佢同事一定唔會放過佢
對佢做乜 高層一定全力保密

見到都鳩縮啦

madam katy~打攪曬！我哋唔客氣喇~~

所以話天使呢個TERM根本係警曱內部有先

依件事要拉闊嚟睇

食花生

雞

睇條片就知本性

抵撚死 拍d咁既片唔知博乜
而家俾你博到啦

個閪就真係要拉闊嚟睇下有冇闊過西隧

當時人可以向行之有效既監警會投訴

警曱甴強姦殺人
仲夠膽講法例

黑警：我們中出了個內鬼

聽日班大蛇應該會叫佢入房輪大米再叫佢del晒ig d post

原來做狗冇得食囡

又上熱門

稱呼示威者做甴曱都白？

公司....
班警曱真係當打份工

毅進仔真係毅進仔，無學識無文化唔係扮

睇咗條片先發現 隻狗乸真係好樣衰

狗界性愛天使

分化?

聽日開始消失左

咁多位警甴
佢
嘟撚哂嘴
露撚哂波
跟住話唔鍾意比人講鹹濕嘢
其實只不過係唔想俾你地啲散仔講炸

只准大sir中出
不准散仔意淫

如果你係白衫狗唔係垃圾散仔，佢點止想你意淫，直程想你喺白衫狗間房度日日屌爆佢對波tim啦

同你啲警曱同事講法律?未撚訓醒不同既然全部都係警曱，食得咸魚抵得渴啦

Madam你去撐警大聯盟或者save hk出post
佢地會為你伸張正義架

遲早防暴老強埋所有女狗佢地又唔敢出聲
三萬幾隻曱甴上下一心

毅進制撚會同你講道理咩當年成班死爛仔無技能無學識就做晒今時今日既警甴

講法律？香港重有咩？

條女之前唔係玩微博玩得好開心架咩

成理山番 差唔多啦

抵撚死。 講完

敵人唔想放大。。。

吞精都玩埋全身都是白的

吞既精都係白

你陀炮架喎Madam
有同袍壓力？咪冧低佢囉。

臭雞冇咩討論價值

係咪未比錢？

估唔到madam 都要做天使

出得黎行

前線速龍咁辛苦，抽下水都唔撚得？以為自己邊個

依個就肯定既

牙sir都有需要 係咪搔擾下都唔得

做得黑警就預左架啦

林大總統幾時發炮

Tui

睇得出Madam真係好嬲
竟然對住同事搬啲法例出嚟
佢唔係傻佢以為自己啲同事會跟法例下話？

Re: kkk101001

收皮喇臭雞！黑警當你雞黎咋！黑警犯法不嬲冇事架，性你老母侵犯喇臭雞

快 篤灰啦 今鋪真係支持madam

有無興趣過黎暴徒陣營做天使?

太傻太天真

西環邊張相

佢ig有36.4k 我諗點都有同事？

不過我中意睇狗咬狗

應該要成立獨立調查委員會，還他們一個清白啦。

可能佢只係想比大sir 屌
點知得啲散仔搵佢
佢又睇唔起啲散仔呢

3萬碌9加埋應該唔止咁窄

歡迎篤灰做白警

講咁耐有冇片睇下

傻閪madam
你同事就算姦撚左你都唔會有事囉而家

用番你地啲閪圖做回力標

唔係俾記者影到咩

如果d狗 捉9左女狗去姦
高層都會默許
因為大家壓力大喇
可以原諒

以上係用狗心態去諗

用手足心態去諗
你比人講關我撚事咩
黑警死全家！

睇嚟佢唔知道有波先請佢以為自己好有料咩
post上去把撚咩，咁撚醒咪留底告返班同事囉
呀，唔記得講，你試下告睇下邊知死先？睇下甲由強保邊個

拎條條例同翻啲狗講，呢隻狗女都好冇自之知明

係人都知老豆揾仔
你咪爆料講 d green object blue object 做過咩犯法嘢
攞埋證據揾埋證人
搞到佢地坐監
咁咪得 lo

we divide!

其實真係好大波
佢唔再做狗
我一定FOLLOW番佢,慢慢J (視姦)

有本事嘅點會當差
好仔唔當差呢句真係傳統智慧
大部分只係一班讀唔成書嘅有牌爛仔
收工個個嫖賭飲吹
滿腦子暴力同性
想要班爛仔專重女性？
Madam 會唔會太天真

你點知的

叫佢同警察投訴科投訴囉
睇下投訴成唔成立

cls

同僭建華差不多啦

哩個要推！支持Madam爆料！做返人既話我地全港市民會保護你！

on9

咩料 上面放獸交有冇犯法

拉啦屌你老母
無人想知呀

收工比返自己D同事捉返入狗屋爽爽
跟手過幾日又多件浮屍

當佢話自己背後俾同事用言語騷擾攻擊嘅同時 佢都依然叫人做曱甴
無得救

點解仲可以覺得大部分市民係信佢哋

警察強姦冇人信？

連自己友都唔放過

雞都識講LAW

下下用條飛去達自己同事不如搞掂左條警察通例先啦臭閪
WARRANT 都唔撚SHOW呀你班垃圾同事

就算發生左都唔出奇， 佢地都知道班狗有免死金牌， 做咩都冇用， 狀況有啲似印度 村落， 強姦犯次次都被包庇，女受害的行出黎就會比人話淫婦 再被襲擊 謀殺等所以都係會收嗲 繼續忍受， 有時 印度人好彩啲有村民出嚟幫拖 伸張正義， 但係香港啲狗 疊埋心水第二日繼續返工喇， 報串兩面不是人 辭職冇人請，工作能力低又黑人憎， 繼續被欺凌性騷擾啦

有冇佢ig之前d j圖？

狗係亂倫架喇
天使

佢做雞我會去馬

打條條例出嚟都無用啦
又係你班人由6月講到依家差人要守法天方夜譚
返呢份工係咁㗎啦，第一日出嚟做咩
你啲同事係點又唔係第一日知，唔係以為班人會轉性吓嘛？
依家習慣咗做嘢唔會有後果，返唔到轉頭㗎喇
你哋當時好開心㗎喎，依家到自己身上又嬲呀
自求多福啦，“警花”

Sorry Madam
係你地破壞法治在先
而家覺得被侵犯就用法律黎大9人
你d犬隻同事互相包庇
驚你個西有毛阿？

好純呀拍條咁既片

法例咩來嫁 用警棍教下佢啦

信唔信佢冇吞米青？

咁樣衰 咪撚玩啦

連女狗都唔放過
強姦手足點抵賴

推
如果有人強姦同事，投訴科查唔查?

好撚大波

同佢做一次我就支持警察

一日

做得呢行，做全港最大型黑社會，就預左架啦
講咩人品、尊重、專業態度姐？
有就唔會乞全香港憎啦呀madam，屎坑揾好西食咩
抵撚死呀

Resign左?
佢話"今日到我(Resign?) 不過唔會怕你地?"
仲有西環張相係邊張?

抵啦做狗 預左啦 佢唔出現響果個地方就唔會出事

抵撚死，拉

大新聞 原來曱甴識講法例

好老實
呢個就係警隊文化

一堆人無所事事
成班藍色狗 係度刷班中年警長鞋(劉澤基呢類)
一堆老野 將70,80年 唔洗比錢食飯當光榮往績

看老豆搵仔就知
十個有九個 係爛仔底
一堆人中學時偷野，打人，欺凌

白衫果班可能係為錢出賣良心
藍衫果班連良心都可能無存在過

害群之馬? 唔好再昆自己
你班同事係咩水平 你會唔知(你條賤婦都叫人曱甴)

咁撚樣都唔煲大佢？

拉 關我撚事咩

內部性騷擾上面唔會理你，反正都冇人知，點會為咗幾條女影響警隊聲譽

快啲傳去藍絲group

警甴原來識法律同知道警甴都要守法

睇到我好尷尬
以為自己好索好有market咁
未老雞一隻
定想轉行同男優拍人獸交av？

全港最爛仔既唔係黑社會，係連黑社會都撈唔掂要轉去做黑警既最低層次生物呀on9

佢地「自己人」都搞。我地既手足一定俾d 變態黑警搞 煲大佢。
黑警死全家

分化了分化了

狗係要伸脷呼吸嘅
不過認同佢似智障

預左有今日， 有邊個男人唔口賤 ， 硬波波著白色貼身衫， 又仲哂脷咁，你咁博屌，咪如你所願

咁豬但係班暴徒入面都咁受歡迎
唔掛得佢地成日非禮強姦手足

同隻狗人獸交？不了

「我公司」，你當警局係公司？真係打份工喎

用法律大班畜生警曱？

乜佢地守架咩？

警甴學人講法律

扮晒嘢 明明就博屌

成班垃圾

做得軍妓就預撚左啦
口裡說不心入面暗爽

女同事都咁對待 何況喺女示威者
日日發生喺身邊就視若無睹
發生喺自己身上就衝出黎維權 收皮啦

警隊文化就係咁
接受唔到就辭職

成班都垃圾，社會底層渣滓
高層就日日上電視撚鳩市民
基層就日日社交網絡性騷擾女同事

推呀

大波madam仲唔快啲公開害群之馬

狗咬狗最好睇
連儂牆唔好貼呀 咁樣對警隊聲譽唔好

忠誠勇毅 抵鳩你死

光復香港 時代革命
不分化不割蓆不指責！

點解唔推？攞嚟分化d狗都好

水炮車唔出火有咩用?

隆到咁撚大為乜呢？
又要做雞又要攞貞節牌坊

比勇武輪流屌好過啦

做狗乸就一定比狗公性騷擾，
你仲要露埋對波比人睇

日日係警署 好易被警甴強姦
仲要大波添 班警甴忍得好辛苦

係咪入咗學堂心理唔平衡， 出返嚟就整容隆胸發姣

認得你 不過唔係對波
係你喺元朗站做速龍喺碌棍加個金屬圈幾撚仆街

大波madam唱衰警隊，小心比人屈你係曱甴，你知警隊對曱甴做乜都無理嫁

性奴

真藍天使

咪聽佢地轉移視綫，成班精蟲上腦。

申請不反對通知書, 為madam爭取公義

聽講藍屍天使黎

Push
用呢單料冚返退場都夠好玩

吓，點會啊，警察點會做犯法嘢！

哇屌 FBI is watching u

根好多黑警都係淫賤不能移，經常借意抽水食女同事豆腐呢的真係經常有，只不過唔係個個會出聲。所以如果呢單屬實，一於煲大佢。

屌你老母又要拍片發姣叫春，狗公嚟又話人性騷擾你個整容乸，呢班真喺狗嚟。

聽講係天使 一手料 fced

可唔可以做個社會實驗
用對波做文宣圖睇下有冇人撕
認得對波嘅撕紙狗分分鐘用過條片黎打j

好撚樣衰

笑而不語

試下報警

中point

Jm9

佢係指今日到我被性騷擾

支持佢制裁班黑警色魔

一定要煲大佢，等大家睇下班所謂維持治安嘅係乜野人格。

假的嗎？！

以為佢係前線天使tim
扮哂上菜

出左位，就想做受害人洗白博同情攞著數

Mola mola

大波madam受原力影響屌鳩自己友

白卜庭大震怒

要滅異聲震軍心

好快會被送去異世界

天使嚟

呢個真十個差骨九個都叫雞
剩低個個搞同事

咁又真係唔出奇喎! 大Sir做野咁辛苦，好應該幫手安慰下佢地啦，羅范條臭西都係咁講架

引用法例
sorry 你d同事一向唔理法律

傳到話搞大埋個肚喎

好心返工就唔好帶對波，帶返個良知就夠！
仲有曱你老母！

流出黎d精就白

另一個角度睇，佢哋個職場文化真係冇得救

學力低而且同大眾價值觀差太遠

佢真係好正
好慘，快d離職

都唔知有無病

毅進仔係咁樣wo.
接受下la

係

其實呢樣野唔好話立場係乜都好都要煲大佢黎，始終呢啲都係性別歧視

抵你死啦八婆
根本警甴先係最市井最淫賤最下流嘅物種

缺lin不可

巴打未睇過人獸交?

番曱甴屋做捉鬼撚啦屌你老母 關我哋撚事

咁睇嚟班黑警應該都有睇開老竇搵仔喎
各位若然有同啲警嫂玩過嘅，或者知原來某差婆私底下咁放蕩嘅，識做啦

凝住係剪接⋯⋯⋯⋯唔識分

扮內訌啫

胡椒噴霧一到手 升職上位乜都有 洗乜含架

又要做雞，又要拎貞節牌坊

精都呑過呀？

警狗識運用法例

究竟咩人先追到Madam佢咁高質，優秀。

法官大人

MADAM Katy Pang 俾自己警察同事射精都好正常
佢自己太過緊張唧

隻狗乸終於都受到~😂

Btw 同班智將講道理

真係傻撚咗

不過唔傻又唔會做狗

無興趣想知

做得狗
你班同事係咁架啦
預咗架喎

做狗講法律 人唔笑 狗都吠

係咪有人屌完無找數呀？

比大sir屌應該感到光榮
點解要否認？

一早有旺角狗屋強姦案
有狗查完身份證, 抄埋牌仲whatsapp人
都爆過有狗性騷擾狗乸

你話佢無用對奶夾大狗d腸sssss我真係唔信

今次係咪警察內訌同分化？

屌你 成班狗公咪撚再討論佢啦

打咁撚多嘢
咪又係雞
段片係咪141出

係咁架啦
唔係真係以為警甴淨係搞𡃁妹呀？
谷到對奶咁行，好應該幫班警甴出出火啦

push

俾下面啲藍衫狗仔講緊係唔開心啦
俾阿大sir要既話仲唔發曬姣狗衝？

雞犬不寧

警隊上下一心架ma
做咩屌9自己伙記姐
大家都係畜牲唔洗分得咁仔細啦

聽唔慣啊唔好做囉 (你同事教嘅)

你轉行做kol 應該仲好搵呢

佢第一日識啲狗？狗公就緊係狗性難移，更何況呀madam你咁惹火，佢哋唔搵你下火搵邊個？
p.s 唔知邊個性擾攘邊個先呢

樣衰

你覺得香港人唔信你班狗係因為你地內部人事關係? 咪ON9啦

咁紅?

btw don't make stupid people famous 不推文

so ??

去行之有效既監警會投訴咪得囉

佢d同事非禮強姦市民嘅時候又唔見佢出聲？

驗眼啦 打丁打到眼都濛?

CLS

挑！扮咩淑女吖！做得差婆就要預咗俾伙記屌架啦！

依家走出黎講性別歧視條例
成隊警隊都唔講法例好耐啦，madam瞓咗幾耐呀

留名睇女狗比啲狗蒙頭係警署比人強姦

藍絲: 好人好姐 點會咁比人傳呀?

自己人投訴自己人

都係IG 有用啲

做大佢
黃屍警察

遲啲會唔會警署內施放催淚彈驅趕投訴女曱甴

Katy Pang會唔會係第一個變浮屍嘅黑警
你知啦 佢班同事.........

家禽？

多謝爆料 原來警隊文化係幫同事性交 口交 吞精

綠曱甴：
算啦
息事寧人
我地成班伙記都有壓力
你幫下手做天使ok?

黑警同人講條例？

講句”自己人”有無得豁免

唔姦埋你算俾面啦

Madam 不分化不割蓆不督灰呀
你係咪鬼你係咪支持港獨 你係咪反共產政府

做黑警學人講條例
人唔笑

關我撚事咩

香港警察為正義之師，Madam一定收左美金詆毀警察

其實個波型好靚
好想掃佢對球

好兇狠

做得出怕咩認。

wfc

另外話大波果d 係咪未見過波？

黑警講法律

黑狗乸講性侵？

唔係話好專業㗎咩

係警局入面幫大蛇咸遮遮?

嘩睇下副姣閪樣呀，咪又係幫同袍含住上位

慢慢一定會有好似全世界國家既軍隊一定會有既現象
就係一d相對比較林善/皮膚白淨既ching,會被逼幫男長官含撚
mon post狗係咪好驚? 唔呃你,真人真事,
中國/美國/韓國/台灣/英國,所有建制既軍隊都曾發生過,而且無得避

當班人強姦女示威者無事
呢班黑警會攪同事老婆/女, 攪埋自己女同事唔奇

女警雞縱容黑警強姦的報應

呢啲咪就係警隊文化囉

唔通散仔要幫GAY佬鍾雅倫含撚?

路西法效應

笑左， 真心

杜絕捉鬼 全民black bloc

如果佢係gay佬,答案係yes,而且無得say no,否則執包袱自己走人啦
不過走左邊有得個個月十萬
官大一級壓死人,尤其紀律部隊,絕對服從上司命令,咬牙切齒咁say yes sir

專業警隊

散仔見高層政府點都唔割𥱊
識玩梗係玩埋日日J嘅同事啦

個腩就嚟大過波

點解唔借力打力，好好分化佢地？

大波驊

咪又係黑狗肉便器

黑警同人講法律? haha
屌你咁快想參加2020年年度笑話大獎?

狗hi

係警署返工預左架啦

應該係打9大肚警雞同大肚腩的散仔

鍾雅倫見肚即顛

拍啲咁既片 全世界睇到佢摸胸咬唇申脷 然後而家要攞貞節牌坊？
你係雞黎架咋 跪低好好含吧

本來係比分區指揮官睇

點知有人分左比散仔

婦女組織呢
又唔出聲呀

扯咗...

有冇咁飢渴

狗不嬲都無文化 係咁㗎啦

煲大佢 好快就會變成一把有力嘅武器
次次都攞返好牌唔識用 721咬一陣又放

由尻佢
依家完全係一單又一單既帶風向扮懷柔
真假都好等佢地自己燒

但係樣唔撚掂

剪接同偽造片有分別

忍粗口忍得好辛苦

佢個ig名都叫自己101啦屌

屌 三萬人中出過
你老母鄧你可憐

咁呀...報警囉

兩位啊sir 返緊工就唔好上連登睇大波狗la
呢度多菌
小心武漢肺炎啊

重點 點解仲會follow緊佢

好快就會，姦左都唔敢報

警隊同性問題應該比我地想像中更嚴重
當年未有免死金牌都爆件咁醜聞今日升到尼啲位喎
你諗下靠山係咩人先可以包容佢咁興趣,仲要幾多人下先無人阻佢升

下一個浮浮會唔會係佢?

推比啲mon po狗睇過

呢位淫兄就係本人所提到既青靚白淨代表,明顯深受基佬們愛護
步步高陞既原因,你懂的
基不可塞,基會難逢,基場和你SUCK,基遇處處,戰鬥GAY,打樁GAY....
全部形容詞都可以黎形容呢D人既扎職之路

既然冇後果 佢地一定會做

依家蒙住面咩都得
祝佢好運

女警預左要做警棍袋架啦

下，佢第一日知佢d黑警同事質素呀，好仔唔當差呀

好似第一日知班曱甴個格咁

二連combo

妖 好撚正常
好多黑暗面嘢
大家都知 都有
不過班黑警去到咁盡
香港人唔撚俾面佢哋

唔屌得又要做雞

你講條例有咩用 班狗守法就唔會搞到今時今日咁啦

天使嚟 唔使理

係咪燉炳強隻肉便器

回力鏢又中

呢單嘢利用得好其實係核彈嚟

隻隻厹都係想屌狗乸㗎啦
你呢隻狗乸都唔明？

madam? 狗就係狗

屌你咩 女示威者佢哋都強姦開啦 講你幾句就叫性騷擾你 一陣間拖埋你入房強姦呀

佢唔記得喺旺角狗屋發生過即場強姦

屌你對奶

辱驚罪拉得

madam抹黑警察 ?

呢啲大波無腦黑警，肯定係黑警畜牲的慰安雞！

你估你班同事真係守護香港嘅英雄咩

講法律？sorry 我笑左

警曱公廁

正宗藍絲天使

話之哩個八婆係狗屋俾黑狗輪女女女啦，
狗係冇一隻無辜，
咁唔鍾意就報警囉，
噢，係喎，要去投訴警察科哦，
即係自己人查自己人哦
你啲老頂唔係話好公正嘅咩?
自己做狗都唔咁投訴呀？
終於知道狗咬狗又冇上訴嘅滋味呢？madam水炮車

諗下點做好份工破多d大案，呢句野講出黎唔笑都幾好野

屌 大波madam重要定手足重要 一個二個幫手推上熱門
有無人仲記得今日係周梓樂手足逝世兩個月 ？

食得鹹魚抵得渴

你份糧包埋

警甴不論男女對白衫母狗都持續公然性騷擾，成班性罪犯可想而知會點以性暴力對待被捕人士，班藍絲仲當班谷精上腦嘅警甴係正義，藍絲天使張華峰個女都隨時係比淫警搞到自殺

風起了

夠姜你就武裝起義，垃圾狗

鶳？

其實真係
只不過反送中令到佢地表面團結咁解
警隊啲文化不嬲係加強版既辦公室政治

對自己同事都咁鹹濕，唔怪之得拉親都係年輕貌美的示威者

狗咬狗
係咪傾唔啱價錢呀

警隊文化係咁架啦⋯⋯唔滿意咪除衫除褲同我上床囉

做天使囉

係咪幻想太多呀臭西老藕？

有冇做ＨＩＶ ＴＥＳＴ架

核你老母，模糊化其他事

不嬲都有

驚咪唔好番工羅

佢唔大波咪無事囉

大波臭雞梗係屌撚死你

We connect

西環邊張相？

吓佢唔係今日先知佢班同事係禽獸嚟呀？

On9

唔想知

同狗講人性

真係忍唔住笑，雖然唔想BLAME THE VICTIM

沒事兒沒事兒

其實只不過係反送中令佢地表面團結
狗隊入面一直都係咁閪
加強版既辦公室政治

exactly

其實狗隊不嬲都係咁
所以幾好既男仔入到去都會俾染黑

歡迎madam 篤灰相信有手足會保護你

笑左

仲推

好正常，正常男人都會
但正常男人有道德有教養有風度，會識收放，特別讀過下書個班尤甚

但狗隊不嬲都係成班冇文代道德既男人，所以將仆街男人既野show晒出黎

狗屌狗

做得狗就預左比狗公任un嫁啦

比你上你上不上？

死臭雞 日日比班鬼頭高層輪大米

抵撚死啦 唔係以為成個狗隊好正義咩？

可能俾蒙面狗揸完冇仇報

其實係
有史以黎都係黑過一般辦公室政治
只不過反送中令佢地表面團結

大波madam

仲有佢Facebook嘅應該都係得返狗姐
你走去同返搞你班人投訴仲要攞法例嚟講
自己有事先同人講法律？

成班廢物被轉移視線

不嬲紀律部隊文化係咁 曱甴更甚
一班男人為主既工作環境
見到個樣好少少既女人一定背後大把野講你
如果上司照你（假設真係你有工作實力） 更加俾人用難聽既野話你

唔知佢出嚟嘈乜 忽然「正義」

法官閣下: 我屌

關人癮事咩

冇人鍾意佢啊

原來大波MADAM 係公司幫同事性交、口交、吞精

原來啲狗真係成個腦都係諗呢啲嘢

狗隊對自己友都咁，真係好控制唔到WO，果然真係癲狗一大班，社會上D黑社會，垃圾人，雨傘後入曬去？每星期休班警系列，長期都有叫雞唔比錢

含咩啫，明明傳係燉炳強隻私家肉便器

中國肺炎

警察係賤係無品係垃圾黎架啦
madam第一日入警隊？

抵撚死，有人唔做去做狗

分分鐘係懵炳強帶去黨到，
俾書記把玩嘅人形玩具

撥行佢先

500蚊141都正過佢啦

好想大大力屌隻狗乸
對波大撚到

但依家係高層全力鼓勵呢種風氣

有冇記者幫佢申冤
4點鐘問下pprb

呢啲嘢就咁多人推
正經嘢就唔撚推
做正經嘢呀

不嬲都係
好仔唔當差呢句到而家都適用

係定律。

mk 入晒去搵錢，原來又有權力，犯法免責

其實由以前到依家一直都係， 學校最差個班就做差佬， 呢d人頭腦簡單易控制what can you expect?

拉鳩你啲同事囉
警察喎
有事發生都係上ig屌2句

根本全港最冇文化最冇道德觀念既人就係黑警

黑警率先無視法例，而家又引用返法例投訴？

好大波好大波好大波好大波好大波好大波好大波好大波好大波好大波好大波好大波好大波好大波好大波好大波好大波好大波好大波好大波好大波好大波好大波好大波好大波好大波好大波好大波好大波好大波好大波好大波好大波好大波

人地黑警幾團結
男同事有須要
女同事做天使俾男同事屌

阿madam 班賤畜係咁上下質素㗎啦 你做咁耐應該知㗎喎
你唔係以為你哋真係紀律部隊呀?有牌雞蟲爛仔咋

條女大家都係打份工
大波就唔洗做

警曱：
唔好做狗乸
出嚟做雞啦

而家咁條女要升職先可以禁住佢把口

其實無人記得佢。可能係自己炒作。。唔好到理佢啦好嘛

pull

警曱有刑事豁免權
小小MADAM憑咩告? 入去做女警曱, 做天使就預左啦

隻狗乸第一日做差婆？

根本就係

多幾個「白警」出嚟篤灰已經唔同曬
呢班賤種狗無一個係無辜

扮唒野
IG 又唔set private
不過好想奶

p

佢當自己乜水 要特登出post澄清

唔抵得比啲藍衫當自己係雞大Sir專享

平時ICAC捉人唔通你估係市民報料咩
100%係自己人篤灰

咁貪靚但又走去做差婆

姦開有條路 個心雄左
示威者姦得 自己隊友點解唔得

唔知幾時會開放做公眾便所呢

職業係狗做肉便器有加分喎(發洩方面)

好想屌

人一世物一世 大波發姣差婆真係想試下

所以話 狗屋真係一個充滿bitch 同狗公嘅淫亂地方

一陣又發生狗屋姦案

做得警甴係咁上下質素架啦
香港警甴係有牌爛仔黎架咋 爛仔嘅言行舉止咪就係咁囉

拉啦 無人想知

真係以為自己英雄

狗口改不了吃屎
自己身處一個咩質素既圈子有咩好怨，自己揀既
唔通狗會有醫生既高尚品德
良禽擇木而棲呀姣婆
佢自己拍埋啲發姣片問吓自己為乜先
咪又係一心走入男人堆攞著數
係咁正氣唔會著件白T出勤打示威者啦
係女人都知著呢啲白T光影對比明顯show 對波出黎
記住，你只係一隻狗乸黎

樓主follow曱甴ig做乜鳩？

放置play係屯公俾班happy伯任上 無限中出

所以話
上帝要你滅亡，必先令你瘋狂

哦

著到咁姣去服待燉小強 唔怪得上位上得咁快啦

對自己人都係咁，所以你信班警甴冇性騷擾冇強姦班示威者？

電光火石間射左
射左精

真正既暴徒內訌

電光火石之間性騷擾同事啫

Madam 拿拿聲去警察投訴課/去監警會啦
我相信現行既機制一定保障到你架
你都識講佢地性騷擾你啦嘛
犯法一定要拉架
唔好淨係係IG story到打嘴炮啦柒頭

西環張相?
唔係LIVE CAP出黎架咩

隻狗乸做咁耐應該知入面有幾黑暗，點會蠢到以為法律會幫到佢，因間被自殺死因無可疑添呀

其他狗會為人工繼續返,不過佢會為人工同上位更加要返工啫

拉啦 呢個時間出呢d POST
又係想轉移視線

唔好作無謂幻想，佢話我地係曱甴

又要做軍妓又要拎貞節牌坊

著咁大波晒命執行公務，引狗公。
ig 又不設防又晒大奶相。
原來自己係狗公營番工，如願以嚐。

正宗又要做雞又要貞節牌坊。

何必逼到人兩邊不是人 係辭職既就出黎舉證
香港人會原諒你

一睇就知淫底
查你係想食你姐 睇開啲啦
你冇波 邊個會想搞你呀
着到咁預咗㗎啦

好撚樣衰
成班都食得咁偏

可能指第張?

做得狗既
全部都無文化 學識 良心架啦
第一日知？

咁mon post sir有無料爆下？

下體決定腦袋嘴巴。
黑警對女性毫無尊重，連自己人都可以拎嚟一逞口舌之快嘅時候，何況係佢哋仇視已久嘅示威者？
黑警話自己尊重被捕者嘅乜乜柒柒，可信否？
黑警死全家。

恥笑Madam可繼續，但文宣要宣揚黑警道德淪喪，不可信

黑警係要有絶對權威, 即係不滿黑警啦.

madam也metoo，剃人頭者人亦剃其頭。

支持撥撥火，城堡從內爆永遠事半功倍

整容都咁樣衰

女權撚呢？出句聲

對同事都咁
如果對啲靚少少既被濫捕人士
有冇可能忍到唔郁手？
見到同事都郁手既時候又會唔會跟住一齊做？

投訴警察機制有效
建議受害人主動向警方報案
請唔好係網上面搽黑警方

係咪要幫上頭含呀? 波夾蕉?

警隊黑天使

啤梨：捉住佢粒lin頭 攞把軍刀批lin頭批lin暈 再將佢對波薄切

雙方願意就唔係女女女啦
呢啲係女性身體自主，同幾多個男人搞都得
madam扑嘢唔使你教

可能俾人X咗好多次

係唔係俾Close friends篤灰

就算佢班同事係差館就地正法佢，又有咩問題？少少野就投訴，皇軍日日開ot，叫雞都無時間，屬無可奈何，大家就下啦。

推推

好仔唔當差，
當差正仆街

完全睇唔出

曱甴鄧 曱甴江就爽啦

agger

同個Bra一樣
入面都係黑嘅

非禮強姦市民你d 警曱高層都唔出聲
非禮強姦你地班madam你估佢地會幫你咩冇一個警曱會幫你架爭在未叫你入房跪底擘大口咋

ON9,口頭性騷擾咁少事咪撚拎出黎講啦,你班仆街做得衰嘢少咩

呢個真

矽膠波都好J

+1 偽進仔

扮野博同情?!咁多女手足比你班死女警夾埋班男警玩同性侵唔係玩得好開心咩，果時又唔見你出聲叫狗公唔好凌辱同性騷擾手足？果然他朝君體也相同，好呀，只有針拮到肉你先知你地幾過份，成班禽獸

建議受害人可從現有機制投訴

做人做狗，一早預左

依條曱甴好似係3 粒花
3 粒花都要噤躁, 可以再一次肯定, 白曱係管唔掂班藍曱

佢IG 有一期係任Follow
有好多黃巴都加咗佢啦
點會無popo?

變到節好快d啦，唔好諗住繼續賺ot錢而被強姦呀

係我就唔忍啦大家都有槍
今日俾人性騷擾聽日咪俾人強姦

18年新聞

稱舉報上司疑包庇下屬後遭針對 女警指被性騷擾：搖下半身露猥瑣笑容

投訴係冇用架

玩分化居心叵測

黑警天便仲唔係佢?

陣間比班黑驚狗屋強姦⋯⋯

監警會行之有效 投訴左未

Ban
一路好走

佢擺到明想出名 之前成日係ig玩個啲你問我答 又成日post 對波上ig比人j

Link

真係9up唔洗本

傻閪，佢唔記得咗自己響狗隊返工

差佬：“強姦都唔割”

明明有行之有效既投訴機制，做乜要上網出post？

你班自己由你係親支天使咋白痴 投得共出賣得靈魂既就疊埋心水做軍妓啦

咦 又啱喎
之前都試過差唔多劇本

天使依家佢地係威係勢咁就用佢勞軍，遲啲軍政府瓦解佢就被我地出氣

唔好再浪費時間理呢隻狗乸啦

煲大佢分化藍屍同警曱

曱甴政治

有鳩曱甴only

笑撚死

相當之 AV 情節

痴線

重點係可以用呢單嘢嚟分化藍絲同警隊

咩街外人點信你地 無人信過你地班狗同狗乸

廢老藍絲最鐘意呢啲juicy嘢

大奶奶奶

之前唔正，宜家睇好正

做做吓＂天使＂又反面

中超

因為人地想比大sir屌 睇唔起啲散仔狗

笑死 幾時會整到佢有精神病自殺

關我哋撚事咩

乜原來D女警階級觀念咁重
做得天使唔係預左架咩說好的忠誠勇毅呢

大波女警 Katy Pang
願意俾同事任插
女警有天使

限警司以上

例如葵芳光頭劉sir就未夠班喇

好想玩夾腸😭

警方對女性身材，樣貌係專業的評價 唔存在你剛剛所講的指控

隻狗好明顯未成年

Beastiality

藍天使

yee咁嘅貨色狗也不屌
唔係喎好似而家就係畀狗性騷擾

整容

條👅好細

抵撚死啦，做得警察就要適應警隊文化啦，有排你受呀死警甴

講真
著到咁一定係想show身材
利申女人

公司
屌你唔知醜 狗屋咋掛
幾百憶精蟲上落就有你個臭閪份

咁易明嘅嘢都要解釋
有時真係唔知話呢度啲人蠢定係有鬼倒返轉話人吹風，見到嗰一大堆跟風負評真係

不過呢單嘢其實唔使連登仔叫都大把傳媒會跟，唔會好似你哋柒下柒下咁，有材料都唔識利用

好沉

曱甴用語黎架, 佢地好鍾意叫自己狗隊做公司
講到尾對佢地黎講做狗都只係打份工

推

大家5好跟車太貼！

抵撚死啦
有人唔做揀做狗

報警呀

份工做得咁唔爽咪轉工囉！

多謝白警手足搞鳩隻曱甴乸

想屌

無白警 無兄弟啊

講完未？
做返正經事

好多名其實係其他CHING諗到的
不過打樁基就係我岩岩諗到,真係好撚核突呀,有哂畫面
BTW清你個名,希崎..JESSICA?

唔係囉 pc散女想升職只要係佢上司都可以屌

係囉 睇下投訴警察科係咪真係幫你查警察

想搞分化

Pish

去到呢個時候仲用 慰安婦 呢個term
咪撚亂用啦 佢呢啲係叫免費雞

軍妓

係到討論大波狗 不如理下梓樂 今日係佢嘅兩個月

有無人仲記得今日係周梓樂手足逝世兩個月 ？

支持黑警繼續玩隻鳩大波狗

咁又唔可以太武斷，大而不索，5050啦

btw佢有冇起掃「黃」行動放過蛇

點解唔按現行機制投訴

含撚啦屌你老母
你只係一隻比狗輪既臭雞

曱甴警甴：臭雞 含啦

佢睇到佢話佢啲同事係曱甴

咩戲？

警監會幫到你
仲有檢討委員會
權力遊戲論資排輩嘛
屌人自由閪嘛
你食住人自然有人食住你
mon post狗你估性別歧視完之後下一個係咩嗱
人人有份永不落空

er....
我睇到既係.....有位女性.....帶住兩袋米.....係警處吸引其他同事既目光......唔存在性騷擾既問題

_ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _

教訓大家唔好好似暴徒咁性騷擾同路人 女手足

強姦 都唔識

老雞扮處女

可以比3萬隻警曱屌，個閪一定好多水

講得好！

見到條片
係男人都忍唔住

原來旺角警署單野真
係大sir房

Wfc

舊時啲英文字幕真係好精警
I tell you, you bitch!

madam好妻娘，唔緊要就比佢地唔抵得下，繼續好片大放送

點解單野都可以推幾廿個post...

唔係掛

班狗從來都咁變態，休班狗風化老強借醉迷姦，警署內性騷擾非禮偷窺餐廳女職員

所以一定有性侵女義士！

一張圖解釋晒

太唔應該啦

武人當政必亂國

臭雞就臭雞啦

唸起三五成群 得啊雞唔得屌

*冇

去年8月西環反修例衝突中，一位身穿白色緊身上衣執勤的女警一度成為網民焦點。網上瘋傳疑為該女警，於其Instagram發布多則帖文，聲稱遭警隊同袍性騷擾及謠言中傷。警方回應指，有關警區正了解及跟進事件，稱警隊按既定機制處理涉及警隊內部的性騷擾指控及投訴。

昨晚網上流傳多則疑為涉事女警Instagram的截圖，指控遭同事性騷擾，批評有同事向她瘋狂起底、瘋狂窺探其私生活。她又認為，當日於西環執勤照片，疑由內部傳出。她批評性騷擾文化，「曾幾何時，有幾多女同事怕咗你哋啲是非而辭職。今日到我，但我係唔會因為咁怕咗你哋」，「唔好同我講係警隊文化，要我去適應。」

對於女警的指控，警方回應指，有關警區正了解及跟進事件。警隊按照平機會及公務員事務局的規定，並根據既定機制處理涉及警隊內部的性騷擾指控及投訴。投訴及內部調查科總警司負責監察及審閱所有就相關指控及投訴而進行的調查、審批每宗調查的結果，並就所需進行的行動發出指示。

警方强調警隊非常重視人員的操守，如有人員干犯違法行為，警隊絕不容忍和姑息，定必嚴正處理，進行調查及紀律覆檢。

警方於2018接獲10宗警隊內部涉及性騷擾訴，當中2宗成立，並進行紀律處分或刑事檢控；而2019年，截至11月則接獲3宗投訴，有2宗仍在調查中。

[金融中心反擊戰]
文宣組 /舉牌/噴字/國際戰線手足，請你們準備最新字句和圖片、 我們務必要登上各地財經版頭條
我們要針對四大類人； 世界各地的律師、股東、基金持有人、當地選民

1、美/歐/日律師們，你們發達了，即時告知客戶們，控告銀行或基金經理投資中國， 因為完全缺乏透明度， 黑箱作業根本長期損害著投資者利益， 知情不報有違規之嫌。

2、擁有銀行股票的股東或基金持有人，必須要求銀行和基金經理對中國貸款極多擔保物/極高利息回報

3、 債務堆積如山的中國就是龐氏計劃； 沒有新債支持、舊債就即時爆煲。各地選民請質問議員/總統候選人，為何仍投資邪惡又不能還款的中國

To save Hong Kong , Stop all loans to China！
Loan to China only after HK Referendum！

好嬲呀？老豆搵仔幫到你！

[警世文]或許從來沒有人想｢捉鬼｣，我們只是在提防｢鬼上身｣

做得狗預左比人屌，扮咩清高

狗咬狗，正呀，一齊黎食花生

告佢地囉 最鍾意睇狗咬狗

對石頭波硬到可以襲擊人

#利申渣過

唯今之計只有出賣埋其他咩dam，轉移下注意力

出得嚟行預咗要還

所以點解啲毅進仔打人打得咁興奮
係因為佢地平時係狗隊入面真係地底泥黎
例如，分分鐘同team既狗同事，係讀High Dip,就算大家都係藍初狗，已經會睇唔起佢讀毅進咁樣
其實同連登啲大學生一樣，只不過佢地入面更加極端咁解

自己拍呢D片話人中傷你

大波狗乸

幫手「處理」黑警先係白警

呢個成日引人犯罪

一定係有曱甴潛入左Force裡面搞風搞雨

一哥同各部門一定要齊心合力係警隊內捉出內奸嚴懲!!

所有有可疑既舉動都一定要即刻上報, 尤其要留意曾經執行便衣任務既UC 隊員, 佢地有可能被曱甴收買或變節, IA最好係便衣裡面放針!

唔早日揪出呢班雙重間諜, 止暴制亂任務會非常困難, 大家執行任務時一定要留意隔離既同事有無可疑舉動, 寧殺錯, 勿放過!

講返d 開心野, 今晚留檯cwb海底撈20人, 仲有無後加? K姐話今晚會著得密實d 費時俾人口實, 記住戴帽遮左個頭費事俾人認到係Force

成班都垃圾

好似幫支警棍鑲環果條....女速龍?
就係呢件?

狗乸扮咩清高, 收皮啦

yes